[3DS]夢幻版的作品穿越，《交叉領域計劃》漢化版發佈！

2017/03/12 18:22
歡迎轉載，但以下內容及資源轉載時請注明出處。
【交叉領域計劃漢化組漢化】
交叉領域計劃簡體中文版（雙版漢化）

遊戲版權：Banpresto、Monolith、NAMCOBANDAI、CAPCOM、SEGA
漢化版權：交叉領域計劃漢化組

【遊戲簡介】
《PROJECT X ZONE》是NBGI、CAPCOM、SEGA三家公司各種新舊遊戲里的角色齊聚一堂，共同合作與敵人戰鬥的戰略RPG。劇情主要講述了圍繞著擁有跨越境界之力的「經界石」所發生的故事。

【漢化說明】
這破遊戲沒人玩只是個冷門，還是冷到接近臨界點的那種。若不是兩個腦子一熱的傢伙開坑，又幸得LED、dnasdw兩位大神在破解初期的協助，翻譯時有龜馬和京都六家神樂耶作為顧問。不然這漢化估計也就是那爛坑中的一個罷了。期間還經歷了開貼1年招不到人、進度多少無人知曉、群主開車被封、組員一言不合就打架、遊戲棄坑宣告及漢化人員不斷退群以致最後測試連人都找不到等事件，能放出總感覺就是個奇跡……

【漢化成員名單】
破解：HGO147062
翻譯兼潤色：阿刃_、神狐
美工：HGO147062
測試：阿刃_、Marioraz、HGO147062
苦力：死神888、≮笨蛋新手≯、阿刃_、HGO147062
特別感謝：LED、dnasdw、龜馬、京都六家神樂耶

【漢化感言】
阿刃_：因為漢化這遊戲特意打通了光明力量EXA……在翻譯和考據的過程中得知和學會了很多東西，能讓各位也享受到這個遊戲的魅力所在實在是太好了。
HGO147062：這哪是漢化遊戲，整個就一百科辭典！（嗯，也就對話中的埋梗比較有意思。）
神狐：我是一位洛克人系列的粉絲，第一次參與了遊戲的漢化。今年是洛克人30週年，這個遊戲就當作一份小禮物送給各位洛克人粉絲。
死神888：這樣的廣告遊戲給我每年來一份！
≮笨蛋新手≯：希望PXZ3早日發售。

【漢化預覽】

【免責說明】
本漢化遊戲是在3DS官方商業遊戲基礎上修改過來的，遊戲版權歸屬原製作商所有，漢化部分版權歸漢化組所有。本品僅供漢化研究之用，任何組織或個人不得以本品用於任何形式的商業目的，對此產生的一切後果由使用方自負，本小組將不對此負任何責任。

【遊戲下載】
3DS格式： 驗證碼：mhox
壓縮包密碼：交叉領域計劃漢化組

CIA格式：

目前僅使用老版3DS及GW卡進行測試沒有出什麼問題，另外原日版、美版的存檔是可以通用的。如果各位還發現了什麼BUG或文本遺漏錯誤之類的，請在帖子中進行回復（最好能附上截圖）。

遊戲遊玩前請安裝ACG漢化組的字庫工具Shared FontTool才能正常顯示中文字體